求下大家唔好再講解放軍會入城啦!

再講多幾講個市會跌嫁!

係時候眾籌定啲煙仔慰勞老解

唔好推呀唔該

人人都知中共二仔底
學人showhand

就算唔係二仔底
攬炒都唔益上面